【預言】527注定搞唔成 入黎同你講點解

因為五毛聽日下晝開始會全開火力

失敗論 / 送頭論 會全面進場

信唔信由你

聽日出去行街之後睇連登
唔該獨立思考
唔好睇頭幾個comment就歸邊

記住我地嘅初衷！

香港獨立 刻不容緩

5月24日唔要勇武 行街買野才是皇道

正解
入定啲糧食

我不是散播失敗主義，527根本唔會好似621咁樣聚到人，重狗布防，所以會順利三讀通過。

除左sogo 35 周年賞,附近有咩購物優惠

推

又係標題黨

push!
唔好阻住看鳩嗚

唔鼓勵標題黨

推推推

Push

絕對無意情緒勒索 同 標題黨

希望大家聽日一定要獨立思考

點解無人推